［罷市］一個港交所，勝過全港各行各業

如果港交所有足夠人員罷工，癱瘓港股至少一兩日，個效果絕對震撼過其他各行各業罷工罷市

有冇業界巴打可以動員到港交所罷工？

依家港交所只係一個博物館

基本上自動化曬